納稅人/香港車主幫手助養中港家庭

交稅+違泊
你搵錢養佢地，佢地慳到錢去第二度玩，有需要又可以問政府再攞。
支持窮港男繼續娶大陸雞，成班搵到錢嘅香港人會自動波助養，從來唔使驚冇飯開